Unix係咩黎

唔好插我
我唔係果個年代
整係知linux (GNU) 模仿unix

rm -rf /*

即係你果個年代冇Unix, 咁你咪仲早過Unix出世! 咁你咪即係廢老囉! 唔怪得唔L識Unix!
我個年代已經有Unix, 所以識!

冇特別意思呢， 唔好咁啦。

正